一人一個防止比拜金港女撚狗方法

除左叫雞，溝大陸妹（新聞果啲係70娶30歲），台妹，鬼妹等等。仲有咩方法
我先溝女約出黎aa 制 , 不了就898
btw 狗公比港女撚慣可以出返去

60歲之前都唔好俾飽飯嗰仆街食

窮到撚你都廢事

唔拍拖囉

轉Gay

唔好做狗，就唔會俾撚啦

由佢撚，左耳入右耳出。

你吹咩？